一到星期五晚 啲偽毒又唔見晒！！

得我冇人約

aggag

著緊鞋

又去食女？

食屎

死毒撚

帶埋我食

agagga

出軌？